====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il était difficile de se constituer la vision claire d ' une conduite professionnelle après avoir lu des livres qui faisaient l ' objet , à l ' époque , d ' une conversation ininterrompue entre les acteurs de la forme urbaine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

